﻿Ракам не так легко выражать чувства, потому что они знают, что люди бояться слишком открытых и честных людей.
С одной стороны они общительные, но с другой очень застенчивые и сдержанные.
У них есть дар читать людей как книги. Они могут просканировать вас за  минут.
Раки в душе дети и могут восхищаться маленькими вещами.
Если вы разозлите Рака во время спора, то услышите список вещей, которые сделали неправильно в своей жизни.
Больше всего Раки боятся быть раненными, именно поэтому они уязвимы.
Они могут быть очень веселыми, потом затихнуть, а потом внезапно загрустить.
Когда Раки злятся, кажется, будто ими овладел совершенно другой человек. В этом состоянии они могут отличаться от привычного вам.
Не причиняйте боль их семье.
У них развиты инстинкты и шестое чувство.
 У них есть способность давать лучшие советы. Особенно, если это касается неразделенной любви.
Они всегда говорят то, что думают, но действуют по зову сердца.
В жизни Рака обычно много стресса.
Если у вас проблема, они останутся с вами до тех пор, пока вы не найдете решение или вам не станет лучше.
Они обожают выражать свои чувства через музыку.
Пока они не найдут решение, предпочитают изолироваться от мира, когда им нужно справиться с проблемой.
Раки обычно недооценены.
Когда кому-то нужна помощь, Раки всегда ее оказывают, но почему-то когда им самим она необходима, все внезапно пропадают.
Иногда они слишком застревают в прошлом.
Даже несмотря на то, что Раки такие щедрые, все-таки есть граница, которую не стоит переходить.
Они идеальные слушатели. Еще они однозначно предложат переночевать, если вам нужно. Раки очень воспитанные.
Иногда им трудно говорить «нет».
Они извиняются тогда, когда считают это нужным, а не когда вы этого от них ожидаете.
Ракам нравится делиться своими умозаключениями, чтобы проверить насколько внимательно вы их слушали.
Иногда их чувствительность – медаль с двумя сторонами.